我老豆大陸有女人 可以點幫條女參軍？

我老豆大陸有女人
我淨係知佢wechat ac同個樣
可以點樣幫佢參軍
或者大家有咩建議可以令佢知難而退？

你老豆鳩痕，切左佢碌鳩啦

幫你老豆參軍啦

冇左佢你老豆都係會搵第二個女人，你應該係你老豆到著手而唔係隻雞

我唔知可以點解決 有無人可以教我

屌你老母

放送中相 同64係你親生呀爸部電話到：）

你有冇同佢傾過？你要比佢知佢已經有頭家既啦，有你地就冇個女人

咁我都唔想推佢去死嘅...

係咪覺得自己好幽默?

無我唔敢講..我試過係佢電話delete左條女個contact諗住暗示下 我覺得我老豆呢排係咁同我講野 琴日電話加埋密碼 不過佢有add番條女..

冇架啦 準備定睇下老母想離婚定忍落去

攤牌啦
男人一日有得屌第二條女都唔會放手，驚家變既就私底下同佢傾左先，睇下佢肯唔肯改，不過你呀媽分分鍾都知扮冇野啫。點都好搵個機會二人坐底講，最好就cap埋佢wechat啲對話做證據先，你要比佢知你容忍唔到自己老豆有老婆有仔女都出去玩，有個女人就冇你地，叫佢自己揀啦。

我同佢好少坐低傾計，其實好驚一講以後家變 無屋企人做 佢仲要係經濟支柱..有時我都諗我阿媽咁醒目點解會唔知...有無啲好婉轉嘅方法

點解點解要咁對我

唉，家事外人好難比建議，我都唔敢亂講野驚害左你，點都好最緊要心平氣和唔好動刀動槍，good luck la ching

擺堆反送中既相入佢電話再等佢返大陸

多謝你

我唔想無左個老豆啊..

叫你老母離婚啦屌

老豆係經濟支柱 老母無做野好耐了..好驚..

其實係死症黎
就算你真係趕得走而家呢個
仲有千千萬萬個會埋佢身
大陸女人好識捉男人心攞著數

點解男人都係咁衰
大陸女人都係雞